中學PE堂跳社交舞

我果班男多女少
結果有3組要男同男跳
其中1個係我

利申:樣中上

你啲自信邊度嚟話自己中上

中上都要男男跳
以前d女同學主動搵我呢d樣衰但正常人跳
驚死分左去同怪人跳